[I/A] 遊戲王duel links (23) 蟲蟲deck全家仆街死

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
流星黑龍>暴君龍>天使>鳥獸>混沌士兵
>獸包
而家可以抽下究極龍拎key卡
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

留名

lm

原來巴打黎 早知我唔咁狗sorry

整左個普通恐龍，睇下過唔過到輪迴

應該過唔到，起碼2突指，2元素暴龍，有2軍曹就更好

求助攻
名有pc果兩個人係我地

仲有唔要雷龍

啱啱係街誤中1001 唔該晒巴打幫手開post
btw留名

副野太少怪

在下再研究下
感激

轉玩軍曹恐龍就岩岩好

上個post有個巴打講起白龍
我組左副玩
兩po最終賭注都出1
睇黎運氣牌都係唔啱我

可唔可以po你副牌組等我參考下

我打親人地都出4 or 5

我打親都係6

我呢副要玩好左耐先組到

冇晒d勁人終於都上到
第一次

上到就夠啦
有得拎卡同拎黎打飛機嘅頭像

提外話， 係咪個個都知大龍卷個效果可以配魔術帽用?

應該要知如果有打stage 33-38

自己停係果個stage 每日刷key 都會見幾次

而家上演六強爭霸

俾d火你

我打個陣好似未出

荒野的大龍捲係咪已經冇得刷？召喚士係咪交易個度換翻黎？

同埋最終賭注係咪打城之內跌？
唔好意思咁多問題

大龍捲抽天使包
召喚士黑市買
最終賭注打城之內

荒野係抽天使包
召喚師係奸商喚
最終係用城之內打其他傳說召喚師跌
俾個網你search
呢個網搵卡來源好實用
但post出黎又怕比人話打手

巴打呢副野砌得都真係幾好

多咀一句,實戰用過水晶代替青龍召喚師會更好

巴打id係咩？等我見到你讓路

感謝
我想問副未成型既白龍deck係咪等於垃圾？

Thanks

fut_fut係邊位巴打
送紅帽可唔可以送得一張手牌嗰個 多經好多
送3張手牌冇意思

唔洗讓啦 我意思係指頭六名

唔齊就最多金牌之流
看破最少有2
組住民藝龍威壓之力幻影龍再加4隻7-8星龍都有機白金嘅

係我，sor

咁我係咪應該砌住其他卡組打住先，跟住慢慢儲白龍deck?

試下先

要刷技就刷迷宮契弟三星技
有技應該9組都上到白金
迷宮刷傳送門又好易
可以上網search下用迷宮刷分嘅deck
不過初玩黎講 我覺得民藝幻影龍deck而家都ok嘅

on99

迷官兄弟係咪之前打活動拎？

對唔住賭魔

又幾好用wo
好過召喚師

係
冇拎就等遲下再出

屌，遲左開始玩
係咪有排都唔會岀翻？

今日白金場水平已經低左好多 今晚由白金一升遊戲王一個鐘都唔洗白金三升遊戲王一take過想攞卡o既巴打加油啦
btw 最後一場杏子 吓到我屎都瀨埋

巴打我都係玩黑魔三星 可唔可以SHARE你個deck睇下
我卡係金4,5 想上白金拎張卡

早知我今日先打 ,反正我都係為拎卡唔係為沖分
9號最尾果晚打到凌晨4點先到遊戲王
果陣仲一堆神廌納際,光頭三星,蟲DECK

wa屌
唔經唔覺換完連勝左7場

我岩岩最後5場全部都唔係神鷹，降三星同蟲

巴打加油

咁勁

上遊戲王果時既黑運完左

我無利真

咁我寧願上嗰時唔黑
嗰時真係黑到燥
上到黎反而9打試deck

組多左套惡夢同呢套白龍
幾副喚下 輕鬆打下算
上之前玩死一副好悶

係咪要喱張？

基本神鷹 要接邊pack

抽三隻鴨就得？

岩先轉三星玩輸咗過萬分 ,試下用守墓爬返先

巴打你都覺得好用就好
最緊要玩得順手

岩先打降三星 ( 大鎗掟銀 )
我就用神鷹突擊 ( deck有11張細怪 )

頭5張牌我都無怪全魔陷
心諗今次仆街了 點知最後竟然贏

呢場太正 已save 大家想睇可以睇

求片

巴打點解打得好地地轉deck

PCHK巴打同第一名爭100分

好難爬喎，我玩守墓先6x%勝率

用開神鷹納祭,覺得開始好難打升得好慢,唸住轉下第副

我還原基本步
都係神鷹突擊最岩我
但都係得3萬分 志在參與

依家贏一場一千
輸一場千二 唔想打

第一名唔打可能仲高分

蟲deck斷我兩次4連

頭先五萬果陣一場輸13XX-1500,六成幾勝率都正係可以KEEP住唔跌分

我見你分無乜點跌
但排名俾人超晒

其實跌咗好多 ,我本身最高5萬6左右,下午-夜晚一直卡住,輸2場要嬴3場左右cover返,仲仆街過馬會D抽水 ,搞到我忍唔住做咗傻事

今日成積3萬分
其他巴打咩情況?

加油

連贏兩次第一名 殺佢4000分
PCHK巴加油超越佢

2萬5 開始玩到有d麻木

22名嗰個真係葉問？
以我所知佢冇神鷹技同冇抽過神鷹包
定61名嗰個先係

收入同付出唔成正比
打到入top4-10都係多兩張卡

我諗主要係貪個金色icon威威多d

蟲加暗殺女好撚煩

琴日既第一同今日第一已經差好遠

我屌 斷線唔係有幾秒時間入返去咩？點解即刻入返我即輸？係咪對面又用外掛

終於襯尾水上左白金

我都試過，入返去通常當輸

跌返落金既話 張卡仲拎唔拎到？

原來係唔可以訓 訓左就仆街
5萬分點追

兩人共用ac就有機嘅

一上左白金就拎得
喺設定下便介紹活動個位到

個計分模式係越高分打低分會扣好多，但贏又得1000分，稍為數口精都知咩事

佢一晚5萬分 勝率起碼8成
咩人黎 好勁

有冇人同佢打過？頭2日都未見佢爆出黎，琴日開始見佢慢慢升

50000分
勝負差>50場
有可能咩

()頭100有30個用神鷹，18個光頭

唔止50,越打上去輸1場扣勁多

姐係佢琴晚有八至九成勝率喎，咩神鷹咁撚勁呀

有冇打第四名，佢果副係咪真係水deck黎？

琴日打條友贏佢一場155X分
就睇佢第幾名 原來第一
果時係凌晨4點幾
呢班人真係唔洗訓

好似係水deck強攻，頭10正係打過佢、Liv同Seangcolz，呢3個應該正常人，Liv係3納栗佛鳥神鷹

水deck點贏迷宮

定係3星降海龍清場

打過 都係琴日凌晨贏咗佢
佢用漁太玩融合 4200攻樹熊果隻

咁我記錯，樹熊點玩？袋鼠+鏡壁？

正係見到佢用帝王海馬
同呢張

好快完
因為我用控制器交換佢4200攻打佢嘅怪
伍就輸咗

究竟佢琴晚發生咩事
好恐怖

講開又有d印象，但照計佢副野唔勁wo

夠快
神納一場打太耐
同咪我好彩姐
起手有控制器同突擊

巴打？

新手加了
想請問一開始個1380石係咪all in 流星黑龍包

新手抽邊個卡包好
流星黑龍>暴君龍>天使>鳥獸>混沌士兵
>獸包

呢到宜家出返究極龍包同海龍包
係咪應該改改

究極龍同流星龍都幾好
不過我建議究極龍>流星

咁講的話，佢用呢副強攻上第四 係咪咁勁呀屌你

係咪聽日出新包 比賽前出新包 等遲下比賽唔會又係呢d deck

水包狗都唔屌

黃泉船我覺得幾正

剛剛海馬打埋最後一張看破

係時候諗聽日換紅眼復活齊2定墓守長齊3

尋晚跌太多分,放棄算 今晚頭10應該全過7萬5,差2萬幾分=30幾個正負差,得返一日好難打倒

其實真係好難追 我而家頭50，一輸已經扣千幾分，我都打到冇癮

我今日無打依家升咗十幾名

我砌左6-7副deck轉住玩
冇話邊副勁d用死一副
玩左70場最多上到1xx名

計你個分數同對手分數差距,我最盡試過扣千五
所以我唸唔明點解有人可以十幾萬分,分分鍾輸一場扣2千幾三千,真係九成五勝率咩 ?唔係磨爛席就得

所以我覺得就算比你打足24個鐘，你都可以係一萬分之間徘徊，我連續3場輸千四千三已經要用半個鐘至一個鐘黎追
Btw 你究竟係咩神鷹咁撚勁呀屌

最後發現係bug就好笑

係都唔出奇，正常黎講大家都遊戲王級數，有咩理由一晚可以差咁遠呀，尤其係夜晚，冇心打既一早訓撚左，淨低都唔會差啦 唔知我咁諗有冇錯

可能係一間game公司既人係到打 個個谷條友拎分

新手想問下世界賽排名個名幾時會refresh一次

新包出不死
見有塔龜 龍骨鬼 馬頭鬼
仲有蕃茄
而家係隻game到應該屈哂機

我5點訓 訓前未見到佢
起身佢已經第一大拋

大家都遊戲王,雖然都有高低之分,但都唔會差咁撚遠...
btw遇過幾個排前列既玩家,又唔覺佢地有咩唔對路,但又無可能咁多人有咁高勝率 ,k社真係要認真查查咩料

屌，仲要5點訓未見佢 我八點起身已經見佢走左一大截喎，係咪我眼花左

前列我都遇過，其實大家唔係話差好遠，所以差咁遠我唔係咁信，除非果段時間冇人打，得佢同佢啲朋友打，然後係咁投降比佢

啱先上巴哈睇好似話咩果班係多帳號刷分，屌早知唔撚打，原來係我地唔識玩個活動

姐係點？唔係好明

巴哈d人話係

我屌，我臭手全起手換完再全魔起手，輸撚左俾嗰個乜撚野笑波子吖

如果係咁的話飲水巴五點訓都未見佢出黎，而我八點起身就已經見佢拋左一大截，咁就解釋到

因為係凌晨無人玩既時候

自己人幫手怒刷

我諗佢本身應該都係頭10名內
因為拋到咁多個底分唔會低
但一定唔會係頭三

因為我上面提兩連勝第一 殺佢4000分
PCHK加油超越佢果時 係四點

之後我hea陣再訓都五點
頭幾個都係果啲人

所以佢可能真係係5點到8點
無乜人玩果時瘋狂打自己友投降

咁我都都連登力量
幫下賭魔巴/pchk巴

我唔搏了，計過知無機頭10，for fun玩下算

個人力量點同工作室鬥，人地刷分賣帳

我凌晨4點幾玩 排黎排去都係果堆人就知咩事

冇壓力打
唔驚跌階
對班人出卡又爽手好多
咁樣都幾好

琴日我最高去五萬分，都覺得可以搏下，而家再望個分已經知冇可能 加上自己今日又輸

F組個第2名話嬴1場+1000,輸1場-2500

台灣嗰邊有人檢舉咗第一名，話佢作弊(互刷)

睇返北美個kaiba boy都有可能係咁，唔知k社會點處理

完左活動先ban account

咁我覺得非外掛又唔會ban
始終證實唔到

四季花巴打，對不起我要DEL你好友了

唸起以前online game年代玩遊戲橘子D GAME,如果官方懷疑有人用外掛,會即時封咗佢,想解返就要親自去示範做返同一樣既野
其實講真,有合理懷疑就封得啦,當人傻架咩 ,G組成接近70%勝率果個都係排得第7拎得7萬5分

kaiba boy = KC 杯北美第二？？

屌爆你老母個西呀一決生死
又要重打 單機啦柒頭

打40lv 城汁內 輸左

打左咁多次表遊一張恩惠雨都唔跌

檢舉喇
幾個鐘5-6萬分邊有可能

f組top1

白金3最後一場俾人吹笛-1000, 炎暗殺者-800, 燃燒大地-1000, 面具-1000, 最後白兵戰埋單

運戲王

人地用蟲撚就下下秒殺我
我用就卡手牌

aibo出黎托咩 咩都唔跌

send左信問官方可唔可以查下第一名係咪出千

打左成個鐘先金5上白金1
夠皮了

我撞倒第一果個,入到去唔知點解話咩連線位置問題,但判咗我嬴

而家一收唔到or換網絡會即係當輸

我屌你老母啊一決生成
我排87行名跌成萬分
輸晒俾杏子死全家

啱先有場打隻外掛狗
佢玩神鷹
避住我個荒野龍卷黎炸
先黎炸格離未開嘅次元門
下round有魔陷佢唔炸
炸我張冇開嘅場地卡
再下一round佢用力量知我有手制另一隻就轉定防先
再下一round又力量我 知我冇轉防 就突然兩隻一齊攻我

好感動，岩岩連贏勁多場，終於由銀1升到上金1
我知對咁多位上哂遊戲王既巴打黎講其實好小事，但對於我喱個淨係玩左10日既人黎講已經心滿意足

第一回合 先攻
11細怪抽起手無怪
再加我第一回 卡組面卡就係蟲

之後到第二回 對面就燃燒大地
今日由4萬幾輸到依家2萬幾
10鋪有7鋪杏子/蟲

隻game真係好多bug同外掛
平衡又差，二重超能係人都知根本無可能推得起都照推，然後張綠狒狒調整之後廢哂武功(綠狒狒當年貴到500蚊一張)
k社拜託你生性啲，諗過度過先好出卡，唔係遲早又發神經出大小征龍

反正有得save rp
但冇得完場檢舉真心on9

加油呀巴打

頭先見單眼佬玩扣血
但佢出唔到技就投降
咩料子

你老味
打蟲撚一開始就兩張蟲DECK頭

仆街蟲deck加埋羽蛾個閪樣真係打到火

多謝賭魔巴打比我贏

多謝
Btw, 我想問遲d係咪岀新卡包？係咪要留定石抽？

我連續兩日啦

班自閉狗真係好撚煩

屌你老母自閉狗

一決生死根本就唔係玩緊pvp
pc mode

今日真係好撚黑，尋日副野最高都可以9連勝，今日7連完之後係咁3場3場咁輸返落去，仲要輸親都爛起手>換完手牌全魔咁輸

今日最on9個場係起手3二重，換完都係3二重

我今日最高上到4萬7 都稀頭100
屌佢一入夜輸到依家得翻2萬幾
上面啲cap圖就知我幾黑
我數住打10場 有4場杏子 3場蟲
杏子4場我輸晒乜鳩都無做過
一決生死死全家

頭10 到底幾多分先穩 好大壓力
話說第一名係咪巴打嚟

第五名係

媽我得左啦

放少張囉

話時話葉問個channel好多鬼佬。睇佢玩三星降階，就覺得真係唔使熟規則同卡牌效果都可以打到咁前，如果你有三星降階

三星=強化版杏子

守墓喎巴打

btw岩先有場新記錄，換4張出返一撚樣俾我

想問吓 上到遊戲王會唔會跌番落去
因為一上到去就係撚咁輸

今次唔會
平時嗰d會

以前唔會嫁wo改過嫁 *

係咩
我之前上到去如果輸兩場之後都唔敢玩

屌你老母臭西 連線失敗先係最大敵人

先搞到我跌一階

辛苦打上去 比d自閉牌組輸兩場 又on99斷兩場 就跌番落黎

邊個係華麗

大家認住第二名係自己友
見到佢馬上投降
最後一日唔好浪費時間了

連登巴打有機爭世界第一
我地要集氣 PCHK巴打加油

Hi 八哥 我地好近

多謝巴打

已經冇心情打了 佢地班友究竟呢幾日有冇訓

好多排名高既人都贏到，但時間真係冇得鬥

想試下玩三星強攻流
但得一張手槍龍
想請教下手槍龍難唔難跌?

難
我刷咗1200key先齊3張
機械甲都係得一張

訓醒手癢打上白金一
睇下有無運喇

thanks
1200key對我都算易
我刷左成萬黑key都係得兩張光頭

真係睇人，我跌得最多係手槍龍

成日就贏就會咁 係未對家整出黎架

今個星期內應該有新野抽啩

巴打第一啦
Btw 岩岩投左降比你

21萬分點做到

個故事係 '你不仁 我不義'

由白金3跌翻白金1
都係收手

去到日本唔好唔記得我地一眾巴打

姐係一齊玩蟲蟲DECK?

我覺得係有成隊team back up.
聽講佢好似淩晨果時衝左幾萬分
淩晨咁少人玩, 你懂的

巴打好博

打極都係白金

G區搵台仔代打

原本第一果個咁 正常根本冇可能追到
另外我隔離仲有4個人已經3日冇訓

同埋9成勝率原來真係有可能

最尾幾位啲分好緊張
唔想落去呀

上返白金3
上王太需要運氣
仲有3個鐘巴打們加油

推到巴打去日本

打左幾日表遊, 一張sr都未出過

真係咩都無跌過 又難打

係咪上到游戲王先有ur送？

用驚喜大禮輕鬆屌打喎

係 有一張ur 同sr 好似仲係鑽面

我爆咗3張女神同1張聯合
想要魔法爆破

今次遊戲boy好生性, 跌左2張gamma俾我

好易打但唔出sr卡

嘩屌，個排名屈機

恭喜巴打

巴打
每次打完我都會用手cum住個7 8個箱
再一直講想要嘅野個名
再慢慢拉開隻手睇
我海馬用咗1000key就刷晒
就係用呢個方法
我覺得幾有用

求好友 516557256

22萬分
巴打
多第3名一倍

岩岩輸左場海馬即刻跌手制
8k 就跌垃圾

10key 即係20場都冇

咁岩既 我刷極都無手制 人係輸果場先趺左一粒手制俾我

呢到好多巴打都係咁

趕到尾班車

第一名巴打去比賽記得影下相俾我地睇
連登嘅戰友幫你集氣唔好忘記我地

前列有幾多巴打名報一報丫
岩岩打到一決生死同班友仔死過
@pc
香港賭魔

多謝各位

應該打定停 有冇巴打俾啲建議
一輸就輸千7 8連勝都係加一千

原來你改咗名 難怪無見過你

上榜嘅仲有我 八哥 35巴

打啦
反正就完
輸左又唔會有影響

仲有幾分鐘都係算
賭一賭兩條友冇打
一輸就冇得返生 唔打都仲有機

我都唔追啦 原本仲諗睇下有冇機會搏前十，點知個分數真係好難拉

你上個post問我目標嘅多
我話1000內 依家5X 我都唔追了
(頭10無諗過 就算有技術都無時間)

食人魚靠你了

我記得呀巴打 我都比預期中好
陣間分享卡組比大家睇睇

等我咁緊張個排名去左邊

連贏4場
差最尾一場上游戲王
結果完左

35巴你係咪都係用守墓
我永遠神鷹

你個名解釋咗點解會咁

應該兩點先有最終排名？

屌 想要ur張大盾 仆街

頭過日係 但發覺自己面好黑就轉納祭神鷹 之前俾人話我曬命過套
btw 之前沈巴問我套deck 係咩
其實套deck 同我都deck 係一鳩樣 不過理想係多張二重少張女巫

第一名Hea巴打可否分享deck?
我地好想學野

22萬分

賭魔都係用神納坐頭10好耐
應該真係勁deck
但我用輸9成 一定中次元/突擊
真係每人風格唔同

連登仔要衝出世界了

我次元加埋突擊 試過神鷹都係唔岩自己用

我要魔法爆破呀

今次活動完全無刷過

官方無講幾時更新
即係要等幾耐

3 點出result

連登真係好多高手
我已經係朋友堆中嘅遊戲王
點知呢到咁多痴線佬
有個仲要去爭世界第一

完全唔知22萬點做到 我reddit 睇d組好似十萬都唔過

22萬嘅係咪連登巴打 ？

爭第一果個真心痴線 連登遊戲王

係呀 為連登爭光

香港遊戲王

聽日出新卡包 唔知會唔會改變上位環境

新卡包好撚勁喎

睇preview 好似幾好玩

係亞洲/中東/非洲 遊戲王

新活動係咪怒刷NPC就OK

屈你上線

儲左2000石抽

打完預選同最終好攰
呢個活動唔知仲有無心力刷

就咁自動打姐

唔刷邊有石抽新包

就咁睇新包啲卡勁到痴線

35巴可唔可以分享神納deck

新活動開始左

不死族好勁

睇第一名嘅好過啦

睇哂成段片，硬推特召，隻game愈打愈快
玩慢少少都唔得
其實點解唔出返好似齒輪帝、黃泉帝嘅卡呢，反正都唔理平衡

得2納祭

削靈太OP

我都係 同埋已經唔想再用神鷹

金字塔龜應該唔會出掛 現階段好屈喎

我覺得呢次新包入面啲卡變化都好大，真係有機會要爆三盒

而家邊度話出實不死?上次d圖?

唔只係不死，仲有其他卡

sor, post錯link

wtf
早幾日為左追多張音速鷹
無哂d石

我留石等佢岀龍包
我三張龍踩爆依家毫無用武之地

黑魔導限一

唔撚係掛

白痴 黑魔導都限一
我懷疑係比三星加害

三星無得再玩黑魔導了

Demo黎姐，嚇我唔到

三星黑魔導太強限一都合理
黑魔女上場加兩張賢石召魔導
最後果張一係刀一係看破
呢個起手組合個機率好高
我打過一定超過10次
但我只係贏過一次 太屈

第一名巴打加油，繼承我戰魂

仲有打對面蟲deck
開波面牌就係蟲嘅機率都好高
真係要調整下
我今次最終賽
直頭試過面兩張都係蟲
起手仲要無怪 真係癡撚線

想問下 白金1 個SR卡獎勵 係幾時有得拎？
選左卡 但冇收到任何卡

連登仔集氣好團結
PCHK話有連巴突登輸俾佢

ＵＲ卡大家會揀邊張啊

唔係即揀即有咩

等班仆街降三星收皮

噤左就有得拎架喎

活動啲獎勵唔係即刻拎？

今朝有場撞到PChK，已經投降左比佢

我會換巨盾

無三星黑魔啲人咪變咗玩三星大鎗... 無分別格

聽日出個張紅眼不死龍都係7星

八哥
對比返送流浪者死唔送1張牌嘅人真係

+1
之前新手咁多錢同石冇買
買完力量雷龍都破產

唉dllm
依家唔趕時間d人又玩放置play好撚燥

神起手咩都勁啦

其實根本三星係用血換牌差同召喚次數
本身七星怪正常要兩隻祭品召，姐係總共要有三次召喚次數+三張牌先召倒，但三星正係一次召喚次數+一張牌召倒，緊係屈，仲要有d本來好多發動條件苛刻但高收益既魔陷卡都配合倒。卡牌game始終血又無咁緊要

我上面條片打降三星大鎗
拖到24回先贏佢

其實降三星大鎗都係自閉deck嚟
打廿幾回 仲耐過仆街蟲

三星神起手組合多過其他絕大部分deck，就咁求其2隻大怪+1張果實對面都好頭痕，2回合要解2隻大怪

我係靠換天罰屌柒佢，但都要55波撞係咪手搶龍，撞正魔使就諗到頭爆，又看破又次元門

想問如果你天罰佢大鎗
佢開次元 爆唔爆到佢
仲有家破人亡都係 爆唔爆到

天罰應該爆倒，反制陷阱咒文速度最快，次元直頭發動唔倒
家破人亡應該爆唔倒，連鎖計後發動果張先，所以先計算次元，除外大槍，然後家破搵唔倒對象

學到野
睇黎都係天罰最有用

早幾版講都冇人信我

幾時手制限1

呢張野我記得當年玩實卡都係限一

唔係唔信你 大家玩法風格唔同姐
我記得我之前係話你用天罰要掉牌嘛

Btw沈巴
我都係建議你學識跟自己慣性打法組deck
好過完全copy
好似賭魔同35巴用神納咁勁
我用就輸到仆街 睇係睇人
我用神突先發揮到威力 加油

手制限一
可能多好多人轉玩面具蟲deck

蛋同面具都係靠控制器破

好似限左一期咋

咁你又岩，手制係可以解到好多仆街，都可以靠手制反殺，靠手制都ko左班三星仆街唔小

你講緊幾耐先巴打，我既當年係大約04-06喎

刷分撚仆街了？

斷線撚先岩

光暗deck 橫行既年代

黑洞落雷聖罩光之護封劍人造人索加
舊時代既遊戲王好懷念
仲記得有張超重力網我組左套三星直攻deck

我第二代開始玩左十幾年啦巴打，我係到arc先冇玩

我記得306出果陣我抽中開辟使者

話時話我試過幾次
未入game人地就斷線俾我贏
會唔會當我bug架屌

我玩果時都叫百花齊放，果時仲未出十代

仲有正係扣斷線撚分無用
對面已經判咗輸 都扣咗分

開辟貴到仆街 細個冇錢買

我都有幾場喎屌

光暗deck 係有錢撚用

無錢只有諗其他deck

果時中學有遊戲王比賽

贏本master guide返來

有個問題，岩岩人地手制想拎我隻手槍龍，我開次元之門，然後攻擊階段佢隻幻影龍打過黎，照計次元之門係發唔到效果，但我都可以召番隻手槍出黎，我諗佢都以為發動唔到先打黎，呢個係咪bug，雖然我攻擊回合前開左，但照計第二個效果都冇理由開到

1999咁，唔明再解釋 岩岩唔記得影低

果時我都係用雜deck，然後就玩左閃光死靈騎

3900分先有張死人卡 點刷呀

死靈騎士？嗰陣都80蚊一張
我自己玩雜Deck,乜都落
要去到六武先真係有個主題我想玩

唔俾發動同被動有分別喎

六武大師

一岀果時兩舊水一支

明左

死靈騎當時$210 3張 用左利是公買

聽日出新包，應該會難打左
今晚上KOG先

又出新卡，小薯無能力再玩落去了

1850

巴打要去日本喇

多謝各位巴打支持

鑽面UR換咩好 又唔想晒左張鑽面換大盾

F G 組啲分特別誇張

我換磁石女神 因為冇

最後玩蓋亞流唔洗諗對方後排炸晒再出怪
我會努力
多謝巴打

但係望落得大盾換得落手

我都係

kinghalo消失左

兩位巴打加油
連登仔要做世界第一

係咪改左名咋

乜唔係淨係第一先去到日本咩

me後備boy

最後決定換張真紅眼黑龍玩龍DECK

恭喜巴打亞洲最強
加油拎埋世界第一

果日好似仲係實卡比賽

Dekayed

35巴打都有enter world個位
頭10位再爭出線名額 ？

出線巴打加油
拎個世界冠軍返黎

Hea巴

我都搵緊佢個名 其他組除左大洋洲之外都好激烈

打你前吸左就冇事

好似係前面過啲唔打就順住落

巴打你已經好勁架啦
本身就係想睇下高手用守墓可以去到幾高rank,點知有次打到你已經用緊神納 睇黎守墓真係有極限

我諗有前20都有資格去，第1唔去就第2去順住落 ，差5000分到前20，如果琴晚打都可能追到

守墓比起其他唔夠屈，我今次8連勝已經極限，起手太易卡

起手冇光頭輸一半

其實除咗f組賣ac果個，好難有人打倒第一而唔去掛

主要輸技能

咁又係 巴打你最終第幾名？

我排53名
有無可能前52都唔得閒輪到我

其實排第11都幾慘
打咁辛苦同冇打冇分別

Deck list文字版
2納祭
2千手
2音速鳥
2栗子波
1神鷹1號
1神鷹2號
1神鷹3號
1鳥面人
2音速鴨
3手制
2儀式魔法
1鏡壁

依架人lv 35lv
無左蟲deck 既npc
仲可以點入手蟲笛

成副羽蛾燒血差兩張笛

唔係嘅
有滿足感 同成就感架嘛

關巴

巴打
btw上面巴打講得啱
抄足都未必一樣效果
不過巴打咁有心多謝晒

無關係ga wo

所有npc都會岀

between 果d決鬥珠終於有用

怒岀npc auto打分

今朝搏命咁沖都唔係多左好多分

加油呀巴打，隨時可以幫你試deck

連登遊戲王：

1. 關巴 ( 排名: 1 )
2. 35巴 ( 排名: 10 )
3. 八哥 ( 排名: 31 )
4. 飲水絲源 ( 排名: 53 )

有無補充

齊手制看破守墓聯合
sr卡換sr磁石戰士會唔會好on9

唔會 但sr紅眼復活你都齊la

如果黑魔導真係限1

紅眼同聽日果堆應該幾多野玩

打左20場 613

連登遊戲王：

1. 關巴 ( 排名: 1 )
2. 35巴 ( 排名: 10 )
3. 八哥 ( 排名: 31 )
4. 飲水絲源 ( 排名: 53 )
5. PeaceNoWar ( 排名: 999999 )
6.法國光頭佬(223)

有無補充

玩左100場多d 有200名左右已經好滿意
kc盃嗰期好似50000名內啱啱拎到一張sr卡

齊啦
果實同亞馬都齊
諗緊last磁石 定藥物副作用玩鳩班迷宮契弟

好似打左10場都冇就冇打

法巴
好奇一問
未玩過磁石deck
齊晒卡
係咪通常都用最終一注配合 ？

好難諗拿大盾/海馬人/龍尖兵/磁石女神

大盾100%

岩岩換左兩張大盾攞嚟擺

唔會好on9 其實我係好羨慕你

打左80場唔夠，排222

我鳩組
係咁用針蟲掟5張入墓
好快就堆到墓
好彩掟到商人嗰張磁石入墓就爽yy

每日三場仲要打漏左日

實在係應該跳離舊有嘅deck組成
學下你地開拓下新組法
連登有愛

連登遊戲王：

1. 關巴 @神鷹納祭 ( 排名: 1 )

2. 35巴 @神鷹納祭 ( 排名: 10 )

3. 八哥 @神鷹納祭 ( 排名: 31 )

4. 飲水絲源 @神鷹突擊 ( 排名: 53 )

5. 法國光頭佬 @______ (排名: 223 )

6. weshito @杏子扣血 ( 排名: 2676 )

7. AKQJ10 @______ ( 排名: 4118)

8. 魚蛋河有落 @______ ( 排名: 5110 )

9. PeaceNoWar @______ ( 排名: 999999 )

有無補充

咁組前期好大機會起手冇卡出
同咁樣堆墓快過最終好多
好似係

你補充我最新嘅整理

已換磁石
希望k社唔好咁快又出矮撚

我都換左紅眼同王者看破

其實個個都遊戲王,記呢個冇乜意義
我就排韓台區24

33

Btw又話上遊戲王會多張sr同ur 未派定我miss左啦?

神鷹納祭同神祭突擊都有用

要自己去領取獎勵度選

我就用空手道一回殺ge

佢同你差75分

我神鷹(突/納/次) 守墓 杏子 迷宮契弟 有/冇惡夢嘅強攻 最終白龍 換住玩
我玩死一副好悶 會冇心機玩
所以乜9都組黎玩下

我一轉迷宮即刻跌咗1萬分,可能我唔識組 ,之後開始無mood唔想點打

我迷宮都係跌多
屎忽痕抄左葉問個手槍龍迷宮
又冇佢咁撚好彩
玩左4場
成功爆得一次

果個唔係排11-9999999都有既srur黎既咩

11-9999999嘅遊戲王先會有

究竟今次預選賽有幾多三星死o係白鴿之下
岩岩又遇到件

唔想再刷海馬換埋最後一張手制
仲有一張巨盾看門口

原來我同法國佬一樣排名

想問一問齊看破控制器應該換邊張比較好?
UR係咪都係換大盾

SR除看破同控制器之外，其餘卡都唔齊

hehe

巴打好有心

@龜頭BBG

無惡意 韓區好似最廢...

我整個榜都係收集資料睇連巴
用咩deck多 同去到咩水平姐

remote la
百搭

澳洲區最廢掛應該

連登遊戲王：

1. 關巴 @神鷹納祭 ( 排名: 1 )

2. 35巴 @神鷹納祭 ( 排名: 10 )

3. 八哥 @神鷹納祭 ( 排名: 31 )

4. 飲水絲源 @神鷹突擊 ( 排名: 53 )

5. 法國光頭佬 @乜都玩下 (排名: 223 )

6. weshito @杏子扣血 ( 排名: 2676 )

7. AKQJ10 @______ ( 排名: 4118)

8. 魚蛋河有落 @______ ( 排名: 5110 )

9. PeaceNoWar @______ ( 排名: 999999 )

有無補充

remote?即係enemy controller?我齊哂
本身想組守墓，不過諗下守墓無咩未來所以算

其實見倒頭100都係神鷹多過迷宮好多
如果唔係識組/好運既話其實唔係真係咁好用
好運既話真係你完全無辦法破解倒佢,但運屎佢都無得玩,其實同杏子差唔多性質(不過迷宮應該勁D),輸扣既分又多過嬴加既分,所以用佢黎爬分好困難,但佢好彩既時侯你遇倒佢又無得打,屬於損人不利己類型

最新

連登遊戲王：

1. 關巴 @神鷹納祭 ( 排名: 1 )

2. 35巴 @神鷹納祭 ( 排名: 10 )

3. 八哥 @神鷹納祭 ( 排名: 31 )

4. 香港賭魔 @神鷹納祭/神鷹突擊 ( 排名: 33 )

5. 飲水絲源 @神鷹突擊 ( 排名: 53 )

6. 法國光頭佬 @乜都用 (排名: 223 )

6. 上帝@ 守墓 (排名: 223)

7. weshito @杏子扣血 ( 排名: 2676 )

8. AKQJ10 @守墓 ( 排名: 4118)

9. 魚蛋河有落 @神鷹突擊混除外 ( 排名: 5110 )

10. PeaceNoWar @空手道一回殺 ( 排名: 999999 )

Ps. 龜頭BBG @韓區 ( 排名: 24 )

有無補充

都係無視左我上面個留言啦
呢個quote miss 左好多巴打

睇我最新果個

咁多100名內
得464名

次次rank reset 打銀牌場真係好痛苦
啲新手出牌慢到你

sor囉 要諗丫嘛

上白金之前都係用杏子鳩衝

今次比賽deck

我過副同你好似

原來係咁

最新 (2)

連登遊戲王：

1. 關巴 @神鷹納祭 ( 排名: 1 )

2. 35巴 @神鷹納祭 ( 排名: 10 )

3. 八哥 @神鷹納祭 ( 排名: 31 )

4. 香港賭魔 @神鷹納祭/神鷹突擊 ( 排名: 33 )

5. 飲水絲源 @神鷹突擊 ( 排名: 53 )

6. 馬撚代夫 @守墓 ( 排名: 222 )

7. 法國光頭佬 @乜都用 ( 排名: 223 )

7. 上_帝 @守墓 ( 排名: 223 )

8. LRLRLRLRLRLRLR @風暴白龍/荒野/神鷹納祭 ( 排名: 464 )

9. weshito @杏子扣血 ( 排名: 2676 )

10. AKQJ10 @守墓 ( 排名: 4118 )

11. 魚蛋河有落 @神鷹突擊混除外 ( 排名: 5110 )

12. PeaceNoWar @空手道一回殺 ( 排名: 999999 )

Ps. 龜頭BBG @韓區 ( 排名: 24 )

執左排名 有二人同分
定犒了 仲有冇補充

最新 (2)

連登遊戲王：

1. 關巴 @神鷹納祭 ( 排名: 1 )

2. 35巴 @神鷹納祭 ( 排名: 10 )

3. 八哥 @神鷹納祭 ( 排名: 31 )

4. 香港賭魔 @神鷹納祭/神鷹突擊 ( 排名: 33 )

5. 飲水絲源 @神鷹突擊 ( 排名: 53 )

6. 馬撚代夫 @守墓 ( 排名: 222 )

7. 法國光頭佬 @乜都用 ( 排名: 223 )

7. 上_帝 @守墓 ( 排名: 223 )

8. LRLRLRLRLRLRLR @風暴白龍/荒野/神鷹納祭 ( 排名: 464 )

9. weshito @杏子扣血 ( 排名: 2676 )

10. AKQJ10 @守墓 ( 排名: 4118 )

11. 魚蛋河有落 @神鷹突擊混除外 ( 排名: 5110 )

12. PeaceNoWar @杏子燒牌流 ( 排名: 999999 )

Ps. 龜頭BBG @韓區 ( 排名: 24 )

執左排名 有二人同分
定犒了 仲有冇補充

蟲deck 排 244

係陷阱有唔同

屌你蟲deck

有冇巴打知總人數有幾多

望topic

你自己加入去

最新

連登遊戲王：

1. 關巴 @神鷹納祭 ( 排名: 1 )

2. 35巴 @神鷹納祭 ( 排名: 10 )

3. 八哥 @神鷹納祭 ( 排名: 31 )

4. 香港賭魔 @神鷹納祭/神鷹突擊 ( 排名: 33 )

5. 飲水絲源 @神鷹突擊 ( 排名: 53 )

6. 馬撚代夫 @守墓 (排名: 222 )

7. 法國光頭佬 @乜都用 (排名: 223 )

8. 上帝@ 守墓 (排名: 223)

9. LRLRLRLRLRLRLR@ 風暴白龍/荒野/神鷹納祭 (排名: 464)

10. 近月 @靈交守墓 (排名: 2028)

11. weshito @杏子扣血 ( 排名: 2676 )

12. AKQJ10 @守墓 ( 排名: 4118)

13. 魚蛋河有落 @神鷹突擊混除外 ( 排名: 5110 )

14. PeaceNoWar @杏子燒牌流 ( 排名: 999999 )

Ps. 龜頭BBG @韓區 ( 排名: 24 )

有無補充

Ur邊張抵換？想換海馬人

我玩守墓最後排373 不過有日轉左玩神鷹同三星輸左成萬分 再無心機打

留意番第7同第8係同排名 所以兩個都係7
之後第9先係第8

咩DECK

排613，用蟲隊

神鷹

上遊戲王用神鷹突擊，排名淨係用降3星每日打3場拎50石

無左限1了

神突定神納

有冇人好想知Dkayed用海馬咩deck

佢遲啲應該會開台放掛

整緊圖 紀念 紀錄呢次比賽
今晚放上黎
未update自己既快啲update

呢條友係真係幾勁 呢副野比佢諗到同整到已經好勁

辛苦巴打

早知打高d我淨係追擊高列位果d 其他投哂

輸左都3000分

我唔係突指同綱祭

即係點形象下 我要打落張圖到

@PeaceNoWar 巴打
你真實排名係？999999...?

有冇人同我一樣 入左準決賽就開始玩fun deck

其實我用守墓升左3萬分 洗唔洗加返

入左決賽就尻玩
不過最後都有7xx 名

上左遊戲王後只係打左一場

無新人補充我貼圖架啦喎？

一日點打3300分 個馬拉松係咪on9
定係我理解錯

1神鷹姊妹
3張神鷹
2鳥面
3萬花筒
2音速鴨
1物質獵鷹
2手制
2鏡
2荒野龍卷
1伊xxx暴風
1提升能量
自己tune嘅梳

應該叫 神鷹速攻

你理解錯，有成個星期打

排167
用降三星黑魔導/蟲蟲納祭
另外109-938-953求add fd

見到突攻驚撈亂

打UPDATE你上榜

打人都計

個累計要一日打晒先有個張卡咩？

神鷹突擊
上左遊戲王轉玩圓盤蘋果魔術帽&民藝暴君龍

今次完之前達到就得，即19號中午前

計咪你

PS.
截了 整完

一路講螳螂就出咗兩個

我睇就唔係，佢有累積分數同埋每日計嘅咩能量表，每日達到指定分數就可以攞獎勵。而每日清空嘅亦只係能量表，再重新計算。至於分數會繼續累積
我嘅理解係咁

咩deck

乜都有玩

SR攞次元門同真紅眼靈魂係咪首選?已經齊控制器同看破嘅情況下

我只能排到二十個位
張圖已很爆
超過二十人睇排名放sorry

Peace巴你999999我好難做

1830

@月餅禮券

咩deck 爭你

蟲deck

俾大家留念
下個post 可以係簡介到po咪岀嚟

上圖已寫晒大家嘅名 一個不溜

仆街蟲 笑左

張圖無份

你太遲啦
人數眾多 不能盡錄

之前要金5連勝三場先升到白金, 但頭先勝2場就得?
係未改左?

有心巴打

有冇人知高登戰績如何

黃金級連續10場都係打三星降,痴線

如果你下一場就升但輸左，下次再計會減一場

sr拎次元之門定真紅眼靈魂好

牛頭人啦, 一定要齊3張

好似top100都冇

好正呀巴打 第時睇番留念真係唔錯

1700果隻？點解要齊3

唔係掛 我冇咩留意果面，所以唔知實力如何

男人嘅浪漫

巴打岩岩講完我去左睇下 見到peace 巴打留言 問佢就岩

good, thank you

果邊好靜

依家先得閒追post

連登最強
一眾巴打請受賜酒

巴打努力，下次到你

下個post
就係關巴去日本現場直播

奸商真係變左八個鐘喎 但我已經齊左ur天使

天使deck有出頭天咩 我等左好耐喇

法院加啦啦隊 光神化加次元
有無得諗

我之前就係組法院啦啦隊好卡手牌

天使都係三星仆街先有用

miss左成個活動回流番黎玩 光頭次元咩都無
靠之前d deck打到上去都算係咁

一合埋眼就聽到d聲同見到畫面
一發夢就係果堆卡

辛苦

巴打你打左幾多場
22萬分點做到
我打到二百場已經係極限

我會努力

打到白金3
真正挑戰開始

洗唔洗咁快...

打完個wc已經唔想打

係... 同咪平時我都好少衝遊戲王 無乜用得50石

我都係
白金1收手多

出左新包會好難打

唔係話限黑魔導咩 我見ranking仲有人可以用兩張

唔限啦 主角卡有咩可能限 唔洗解stage任咩

平時rank打上遊戲王有咩拎？

我啱啱打RK,跟住我老豆問我:又係果隻game呀 ?

痴那線
咁多人放小醜入三星DECK

又要新玩法？

我見過人用降三星海龍

其實小醜DECK都幾屈下 係咁反覆用D效果根本唔夠資源解佢

小醜最pk係你唔可以轉佢防

其實小醜都幾屈
不過玩落好悶
同一場一定玩好耐
所以冇玩

所以新人物係呢幾日出

真係盲拳打死老師傅
黃金班友亂鳩咁組deck同打
完全無套路可捉
如果隻game上到王
下季係白金開始
我真係次次都衝上去 黃金啲人好鳩kick

馬利克

痴線整埋圖
BTW,F組係台韓區
我人係台灣做野所以入左呢組
送分果個AC就算吧啦

哇...D台仔有成團係度幫手打先第2
好彩我冇同佢博老命姐...

不如改名做疊馬王算

好團結,
taiwan no.1

其實7分勝率上倒十幾萬分咩 ?唔係10萬左右就會原地踏步咩

你個名最出眾 ps.得你一個

King halo

35巴你幾成勝率 ?

條友印像有玩實卡,佢拎實卡代表所以HEA打
日本好好,店代表->區代表,區代表就入到決賽,每區仲要唔止1個

好似68% 冇記錯嘅話
打左二百場左右

係囉,68%都係8萬幾,點解咁多十萬以上

所以我一直好好奇 22萬點拎
我一輸就跌千8分 再高分啲應該跌2千
仲記得有次訓前望第1係8萬分一訓醒就12萬

係會上上落落,經常嬴2輸1就打返和,D分係1X-3X咁樣上
好正常
所以我先廢事打落去
付出同收獲唔成正比

最費解係點解hea 巴可以用8個鐘由5:30嘅13萬升到22萬 真心想知

咁HEA巴都有認咗係以其人之道還治其人之身(原本個第一華麗轉身用呢招爬到好高),我反而係想知其他各區咁多10萬以上人士,果個灌水成份究竟有幾高
照計大家都遊戲王打成幾百場好難打到7成幾8成勝率架wo ,始終越打上去一輸倒扣咁多,唔係好似牛咁就衝倒上去

8個鐘升9萬分喎 幾多軍隊都唔夠啦 一定撞到自己友咩

我正係知華麗轉身應該係用外掛/bug之類,我兩次抽倒佢都話咩連線位置錯誤,但又判咗我嬴,但我懷疑佢個外掛/bug係可以計兩邊都嬴,所以就算有人撞倒佢見自己嬴會以為佢斷線輸咗,所以唔會懷疑佢

(華麗決鬥),記錯名

條友用外掛俾人捉到實失去資格
打機求開心,呢D已經走火入魔

話說同人共用ac 都會 記得有講過
不過捉唔捉到又一回事

我知第9名同你差唔多都係7成勝率,咁統計學黎計你兩個其實都算好TOP下,始終絕大部份對手實力有返咁上下,但第5名高你地超過20萬分,姐係個勝敗差起碼多你地3x-40場,我當同樣打200場計,姐係你同第9名嬴140場左右,咁第5名咪嬴成17x-180場?咁佢咪姐係成85%以上勝率?所以我懷疑今次咁多區唔係幾個人有問題咁簡單

幾勁嘅deck 都會有卡牌嘅一刻 惑者對面神起手
所以我一直好費解
唔係話我酸定咩 但如果真係用呢啲唔正當手段打世界賽 咁到時一定好難睇

大家點睇降三星風雷水守護神
全場無攻打過我 拖到我三張突擊都用完
果時已經27,8回 一次都無進攻
全部召喚完等你打佢自爆 唯有投降
呢啲人打機有乜樂趣其實

用神突對過呢副,佢落魔陷就神鷹炸佢,自己佈滿場之後手制搶佢一隻,跟住再用多張手制用搶佢果隻搶佢第二隻,跟住用一隻自己怪突擊爆佢第三隻,之後召怪攻擊(呢個時侯自己有2隻通怪+1隻無得攻擊既魔神),完(佢用呢招技得500血)

一直以黎負面行為都係會傳染
當你同人玩果陣俾人搞過,如果你手頭上又有同樣既卡
你好大機率會想整返副出黎搞返人,復仇心理

就正如果點解飲水巴你會組左隊仆街蟲deck 出嚟一樣

一場打咁耐好無癮
局局二三十回十年都未上到王

但我打幾局都用返神鷹 蟲打太耐

呢D自閉DECK同三星都係同你賭運多過鬥技術,其實佢自己用呢D整體勝率都未必高,不過都係果句,你咁啱係佢好彩果陣抽倒佢就會好無癮 ,呢D deck屬於阻人發達/損人不利己類型

中晒point

出包啦屌你

好似冇想像中咁勁

n卡, 仲要恐龍
飛斧勇士見到唔知點諗

納祭末日 ？

冇人會為左counter一種卡而放入deck

抽到vampire reset 定抽埋牛頭鬼先

大包

我覺得抽埋牛頭鬼先

我早幾日打wcs 見到有蟲L放魔女消滅

我覺得好屈

屌佢今次d咭真係勁到傻撚左

我都覺唔係好勁
好難做到佢條片嘅場合
同d卡效果太多 好復雜
等d變態佬出左實戰片介紹先決定抽唔抽
暫時只係覺得恐龍1700好屈
同恐龍隻7星 對方只有防守表示可以直攻幾勁
可能又有新迷宮契弟玩法
仲有隻除墓2通常怪特召都應該幾勁
可能入到神鷹突指deck

除墓2個個幾match恐龍同神鷹突指deck

我覺得佢啲卡效果係勁，但實戰係點同點配搭都難講

今set屈戰士同魔使， 不死就一般

如果遲啲繼續加強戰士，戰士生還同無敗將軍都幾好

紅連魔鬥士配神鷹突指都幾勁，外掛入一隻， 不過一開波draw到會卡手

睇個勢黎緊係魔使天下，等多1，2pack就差唔多，等埋張闇紅應該不得了

岩岩中左 試一試先

好似要岩岩好三隻？
以前暗武裝就話有終末騎，死靈守衛
神鷹好似有啲難控

張天魔大帝幾勁wor，通常召喚就保護到

白卡直頭有隻1800攻卡4星，新手福音

冇Destiny Draw Farm唔到海馬刷手制

送石俾我我就拎黎抽天使包，終於抽到張靈交同第一張燃燒大地

用迷官兄弟刷啦

冇次元之門

禍不單行

新包唔勁喎

冇次元之門冇destiny draw係咪刷唔到海馬.....
上次活動打左200萬分 1張門都冇

好似仲有恐龍刷分，不過未試過

依家用200攻個隻貓唔得了?

唔得好耐啦

用遊戲刷其他角刷左命抽先

神鷹deck應該點組

好正，連登duel links里程碑
一齊集氣比去打世界大賽嘅巴打👍🏻

由開GAME到依家用遊戲刷杏子
未跌過特召黑魔導張魔法卡

你覺得我用遊戲打左幾多場

我發覺我隻遊戲有12招技...
就係冇DW

The credit card is the best Yu-Gi-Oh card -- gunsblazing

vanilla神鷹落3張木炭人18 唔勁?

睇你想玩咩向

vanilla神鷹落3張火炎木人18 唔勁?

唔洗咁激動既覆兩次 我覺得依加玩神鷹突擊唔勁 神應納祭唔洗放 所以話唔勁姐

gunsblazing

究竟拎第3張白鴿好定第2張真紅眼復活好

中3張 第一次10抽

我神鷹突擊排到53名架

終於訓醒
個ac我呢幾日係4-5個人一齊玩
唔係好似台灣果個長期輪流 而係圍埋一齊打 有時輪下
我地絕對唔係用斷線屈分 都唔識
只係無意發現個system好on9 一齊入就有可能撞
但其實唔係咁易撞到 而輸一場會扣差唔多3000
但發覺第一名咁做好唔gur 唔咁做就追唔到
就係唔想比佢贏 迫於無奈先出呢招
打到上19萬左右 華麗決鬥就極限左 因為要75%勝率先用
而我地只計果一晚嘅勝率 分分中有90% 接近冇輸
所以先上到22萬 證明刷係冇用 識玩先得
最後再次感激各位巴打支持同相助

題外話,我同另外3個人黎緊星期日會代表香港係台灣打實卡亞洲賽 頭2名可以代表亞洲地區去日本打世界賽

利申：其實ac持有人唔係我

我第14招出

零課窮撚表示留力等下一包新卡

如果得埋咪可以代表2樣野

咁疊馬點同你鬥

諗多左喇 只一係班廢青黎
Last晚咁岩問到人借到一個ac 本身全部冇玩duellinks

我差兩張 之前唔小心reset 人物全爆200包 抽唔抽好

下一包 = Vorse Raider

呢張有冇用 ？

呢張之前用黎玩超量

召喚誘發檢索，性質勁，但檢索範圍就……

咩玩法

新卡包唔係話唔勁
但要組得勁
好多ur卡都要齊三 抽唔起

我都覺得係，想玩得勁，張飛龍真係要齊3

組完都係唔夠迷宮高攻

我抽了40包，得一張UR

仲有張紅蓮魔鬥士得2100攻
我寧願用龍捲怪 又可以破人後場

我都係用龍捲怪
所以炎 1850 1800攻冇乜用

岩岩課左18蚊都中左呢張，但係我本身輕課中得一張都組唔到副真紅眼強攻
如果佢得80包都仲可能抽3張
200包就不了

副紅眼有左飛龍個展開會好順
但冇黑龍波,就要解決攻擊力唔夠既問題
想推戰士,但又唔出切柒隊長
不死有牛頭鬼又唔出馬頭鬼
推魔力計,又唔出breaker
依家副副都半天吊

丫仲有,推黑魔導士+斬龍又唔出熟黑熟白
雖然我知1900攻好屈,但出d唔出d咁樣好咩

無以前玩得咁爽,乜撚卡都當寶當破壞平衡唔撚出
其實佢出晒咪一樣可以互相制衡,k社真係唔用腦

唔係點迫你課金抽廢卡

所以搞到我又唔敢抽咁盡
我等緊佢啲炸甲，月書果類

本身都期待緊呢包，仲諗緊抽唔抽$238

之前世界賽預選階段送咁多石
依家仲唔要你地交返曬出黎？

前期嗰d卡廢d
之後再出d勁少少先引到人課
之前d怪1500-1600攻已經最top

re唔re好？

呢張已經UR

正如紅眼一日未有黑石同幼龍都是垃圾
k社:抽住先,遲d開大包每包一張ur你慢慢儲,唔抽遲d落架架啦

你唔玩超能就re啦
有課金sr唔驚唔齊3

超能啲怪睇都冇睇過效果
re完仲有400張卡

超能暫時最勁係前面俾1千血炸魔陷果張
我有3張實驗所都廢鳩事玩
風險太大

家下多數都蓋D可以瞬發既魔陷,炸黎其實有乜用...又無得無效化

係咪加多兩張飛龍就砌完真紅眼deck ?

我唔會入二重,原因係太慢,你諗諗
同埋玩紅眼最好入看破,依家有紅玉俾你展開副野將會好順

如果無神鷹技我諗都會放陷阱
但有神鷹技 加有啲人會用下風暴
陷阱卡係呢隻game 只會愈黎愈少人用

你地追新卡包我就追舊卡，襯有特價抽埋第3張突指

神鷹係差鳥面人無

2張夠啦

原來係咁
咁我入3看破

2張突指？

然後你會發現你陷阱卡多到一個點

2鳥面

3看破卡死你,落2張夠啦你有2張龍踩
同埋落多1張紅眼不死龍俾紅玉同復活召,另外我覺得紅玉要齊3

一張都未中過

橙

巴打, 紅字唔係好明
咩叫一齊撞入?

啱啱打咗鋪卡手牌都痴線

龍踩我有3張
都係入2張會較好 ？

落3張都係好卡手牌
多謝巴打意見我自己砌下先

隻聖王好型但係好難玩 偏偏就係抽中佢 ur 抽中張oto又係唔知點用

落青龍魔法師瀘紅眼?

想問下迷官兄弟係咪要35lv後先刷到降三星招技嫁？

非也

3張紅玉dum紅眼落墓地

有咩向揀?

之但係你要都有7星紅眼係手先dum得落墓地

試下3龍尖
2 4星真紅眼
2青龍魔法師
3真紅眼
2龍踩
2手制
2紅玉
2看破同2復活咁樣
我自己差一張4星真紅眼,無得試

想問下如果對面白龍企場係咪已經完左?

啱啱打輸咗俾白龍deck

唔好9UP教錯人,你試完就知有幾柒
青龍入黎只會卡手,同個COMBO完全唔夾
人地有龍踩你落青龍,同時間上手又冇龍果陣你實好撚開心
3紅眼1不死紅眼,4張完全夠你3張紅玉用
包括龍踩,復活呢D combo都係要有紅眼係場/墓
副野個濾卡概念就好似墓守長者拉墓濾牌,
優點係有得長期展開又可以克制人後場,缺點都係果句,攻唔夠高

抽完d優惠
3牛頭鬼,得1張飛龍
屌你d不死combo咁少點玩牛頭鬼

抽完好撚後悔，全部卡中黎無用

有無話打咩會易啲刷技嫁？

咁多牛頭鬼

買六合彩有冇話買咩會易中d

好叻叻豬,快D睇老屎忽學野

中左飛龍就re左次
送果張ur又係牛頭鬼

大多數都係突擊同納祭，追番琴日啲post，有人貼左呢2副出黎

睇黎呢個網都好差,教錯人,有無識日文既巴上去屌7 D 日本仔

你睇我上面整嘅圖
頭4名都係神鷹納祭

原來有人用9up網做標準
就好似玩白貓用白貓評價網計d角勁唔勁,
同宅文班評價佬9up一撚樣

但佢真係出名廢...我係舊登頭2個post都講過新手睇佢學下規則算，d牌路同砌法廢過屎咁

LR巴
唔知昨日你有冇去維港執海參呢

好撚慘
言論自由都無
講下自己睇法都要比D老屎忽屌
大家都係小心D講野
一定D老屎忽見到唔岩又要屌你一獲

自膠 係杏花村

無呀

咁樣就叫屌你?
對唔住囉,
我依家真係好擔心D人真正屌你果陣你會自殺

我對唔住就真,講下咩睇法都搞到你老屎忽上身

我靜係叫你唔好教錯人,副野一定柒
咁都老屎忽..
35真係講得好岩,呢度好撚多玻璃心
以後我都少出聲為妙啦唉

突擊指令係咪一定要齊三？ 依加得一追唔追好

想問下點可以單一1500效果傷害呀？

隨從

3張
我都係送咗一張牛頭鬼依家得2張

我已經睇淡曬 當時靜係講左句好地地套守墓做咩搞成咁都俾人批鬥 所以以後見人問/教砌deck 都係笑下算 廢事出聲

都係我唔好

抽埋落去9成有第4隻
因為抽到飛龍一定會RE

個combo應該係青龍入墓拉紅眼上手之後用寶玉抽兩張/龍尖放墓然後用紅眼靈魂拉返上嚟。縮deck可以用青眼縮，但唔夠快同被動
不過感覺都係唔夠快，而且攻擊唔夠高，用呢副不如用三星看破
但可以照住用先，反正打多幾盤就知啱唔啱用

我用納祭吸對面細怪
打落對面白龍到兩邊一齊扣血
扣對面嘅係效果傷害

出切柒隊長唔該出埋傭兵同異仔

呢2個都會出，不過唔知幾時
柒柒隊長唔知會唔會出

突指得一張不如唔好用
我抽到兩張先夠膽拎副神鷹突指出黎玩

帶返頭盔先，新手鳩up唔好信

同意 得一張不如唔好用
組deck就要去到盡 唔三唔四無出頭天

出埋黑蠍首領就好

兩張突指我個人認為最好
試過冇怪係場連續兩三round抽到突指

有陣時沉底又想喊

仲有增援同司令指揮官

起手4張魔陷 3張係突指

往事只能回味

呢副d卡擺係duel link屈到pk

好懷念，玩實卡既第一副牌，而家副野仲係度

gba ？ 我都有玩

但GBA我最鍾意係遊戲王8

遊戲王8 最後d人個個小則30000血

多則60000

但太陽神真心屈機

屌你老母宜家d人後排係咪淨係放龍捲保全球唔放其他野

神鷹突指俾人破左場地仲可以點打

打城之內？

突指 / 鏡壁

緊係放呢d啦 個個神鷹

1800攻白卡戰

打乜柒都係

唔識睇卡炸咩

有時會估到 真係睇經驗

用神鷹之前未出到其他卡

我發覺換完大盾無用武之地
真係純草卡

仲要鑽面 真心唔想晒左佢

全齊3只好換佢
兩張鑽面大盾

換左張廢鐵女皇
同FD玩我副廢鐵戰士可以出場

蟲蟲

大盾俾人打一下會轉直 對面兩隻怪就慘

刷左成個月終於刷到

所以新人物有冇咩消息 又話月中出

你提起1800我就傷心
開頭1700ur
跟住1750n/r
再黎1800ur
跟手就1800n/r
再整隻1850ur

我會放龍捲怪
俾人爆左都有得打
放三隻1750地屬彊屍

課金買晒優惠，見到散買要ge價錢都幾搵笨
30包就$238，但係5包就$38
多買多蝕

之前睇leaked card又話有荒野大龍捲 同金字塔龜
今日堆卡似拎黎係玩fun deck 咋喎

等1900白卡再抽

其實依家打ranking真係好無癮
全世界都係玩運氣 毫無技術可言
官方又係on9岀咪啲技令運氣主導遊戲

巴打又對杏子？

係 今日打勁多次杏子
仲有我覺得 降三星技都係唔洗太用腦既deck
都係運氣主導多

衰啲講句真係以為gba都技術過依家

新卡包同獸包一樣 好睇唔好洗
係r卡恐龍好少少

岩岩打紅眼黑龍deck
對面一共召喚咗4隻紅眼黑龍
如果唔係抽到控制器交換等佢爆兩隻
應該會輸 好撚誇張齊卡到佢

仲有削靈

齊3既威力 如果副紅眼黑龍deck都幾難搞

我靠神抽控制器 八哥你可以去睇下 我有save

真係好撚憎3星
仲仆街過蟲同杏子
一起手黑魔道
兩張看破
乜都無得做

降三星技都係好唔技術嘅玩法
岩岩打紅眼deck有遊戲王對戰嘅意義

明明黑魔道deck無招技都可以組到
加左招技就on9哂

仲差張燃燒大地

出左次新包meta都仲係冇變過

神鷹歷久不衰

龍族看破我覺得好難打

幾經辛苦
升kog果局真係鬥智鬥力

你都幾努力下 完全冇心機打

x2
一黎之前比賽打太多
二黎咁撚多幸子扣血/掉牌真係無心情打

新卡包果兩場SR炎屬怪, 我覺得可以拎黎玩踢火喎

抽左一半都係得一張ur

想問下仲洗唔洗抽埋張突指 仲有157包

張七星sr 魔法使配三星降階幾勁
是但掉手牌多餘既果實 二重就可以爆場上一張卡

睇左 好想有3鏡壁

試左 都叫做可以玩

鏡壁目啲係為咗換人地看破
實用係突擊同控制器
萬一釋放咗隻怪對面看破就好蝕

賭起手 近乎0技術

所以我話降三星都係運氣流唔係無道理

上KOG見到好多FUN DECK
例如命抽加血丟牌流

升得真快
我仲係銀牌仔
冇乜心機打住

今次活動3900分張卡係乜?

同呢副野玩過一次

展開速度係一個問題

公告有寫

呢張1800咁我之前抽1800光天使做乜鳩
抽到最後兩包先中

on99
就win先斷線

之前抽靈交 張天使齊左3

Ur 白卡一啲都唔保值 隔2包又廢左

不要再說了

天使仲要俾闇場地克

隻紅蓮鬥市以為除墓2隻通常怪召都ok
點知原來係只有3隻通常怪獸情況下
多/少都唔得

即係當年嘅暗黑武裝龍咁，成個系列好似都係限死墓地怪獸嘅數量

出左馬利克睇下有冇不死族場地先再諗呢個包
組齊卡都唔夠宜家d meta打

有無巴打幫下手汁汁

唔洗執 夠上王

Cap唔晒

10場 有8場係降三星

發覺家下有一張魔法同兩張陷阱越黎越多人用

想組不死族，但又想等六武眾
真六武應該無可能出，但六武(最初STON嗰包)效果就算擺喺度都唔算特別勁，希望k社快啲出

唔計之前一直多人用嗰d嘅話
係咪講緊風暴同家破人亡？

原本想講風暴 大龍卷 同次元 ,家破算一半半啦,前3張真係好多deck都有人擺

btw家破都算好用，尤其家下破三星，不過要扣張魔法係手有時幾考判斷

我想問白龍deck應該落召喚士定占卜師？

上帝巴打game名係咩

last gamble? why not both

agger, 不過我強迫症 鍾意鳥佛納粟比例1:1:1:1

三星降階夠竟係邊個諗出黎，遊戲王星數等級概念一野比依招技破壞哂

刷左幾日都仲未刷到最終賭注，起碼用左700-800條鑰匙兩張落哂副deck唔會太多牌咩？
Btw, 我想問刷10lv同40lv個跌技機率係咪一樣？

唔係, 金箱先會跌技

畀新手入坑嘛

依round未通召過， 點解真紅眼飛龍out唔到自己係墓特召紅眼黑龍？

我刷咗2000條key都刷唔到

原來多都唔得

屌，淨係刷左招加血技

40lv跌金箱機會大d？

阿路卡

好想出個list寫晒各位巴打ID同game名
好易唔記得

出la

又有好心巴打幫我地做

我都唔知邊個打邊個

有張新counter trap
可以counter 效果, 魔法同陷阱
好似幾有潛力

見巴打你講最終賭注，我就走去刷下

點知打3場出左 我終於可以做歐洲人

係
R卡黎
仲要係反制卡

我刷咗2200key都冇

我用魔導獸打恐龍佬

好撚勁

納dee rip

占卜 試過勁好多

好葡萄呀屌你

抽左40包先得一張占卜師，冇天理呀

我抽左200包都未有3樹熊

用第一頁果副都係刷唔到海馬

唔敢打rk用

屌，唔記得改卡組名

得一栗一鳥二突擊二佛係咪抽返第一包仲好過抽新包，中多一栗一鳥就可以玩神納，新包下下都要3張冇咁多資源玩

抽新包隻1800獸啦

新包有兩隻古雷法, 其實係同一個人?
暗黑將軍同無敗將軍又係同一個人?

一re卡包諗住抽一包玩下
以為中咩好卡
又係雷電弟弟

大家覺得新卡包點

暫時砌得最完整嘅應該得真紅眼deck
但成本太高要3張飛龍
真紅眼又唔高攻真係冇咩意欲抽晒3張
利申：re咗一次

諗住佢會出多d龍族卡，點知出勁多剋龍既卡

係 好撚on9

大家覺得最穩定連勝上王
係咩deck

me神鷹納dee

有得屈三星降階ge
只要你keep往血量低過對面, 佢就無得食果實

點壓自己血？被佢勁快召大怪係咁強攻

係 因為40lv唔會跌木箱

岩岩用神納殺到對面自閉降三星
殺守護神x2
大鎗x3
贏呢啲自閉運氣撚特別興奮
呢班人真係無技 純玩運同無技巧deck

以前睇遊戲王
印象中迷宮兄弟無相似嘅技
例如你睇遊戲真係成日命抽
你睇基斯佢真係會放牌係衫袖
屌佢迷宮兄弟有撚咁勁降星咩

呢副仆街野神起手真係好難輸，可以話靠運氣 我覺得佢既技巧係在於點樣令到自己副牌組神起手機會提高啲同點樣穩定啲

用迷宮兄弟迷宮建造者刷

起手利真 黑魔女 賢石 看破
贏咗9成

呢個起手機率真係好高

其實係有 你唔記得左決鬥王國係起手得二千血同唔洗祭品

零成本

成個天使包抽淨9包，抽齊晒ur先抽得中兩張燃燒大地

再早期好似唔俾直打

咁係所以人都唔洗祭品 唔係正係得迷宮兄弟

想問下刷40海馬用咩卡組易刷高分呀

好似係杏子既驚喜大禮

頭先見有手足用城之內打恐龍仔出技，我都打恐龍仔即出三星降

我由10lv刷蓋亞刷到30lv，其實大廳出面d人係咪唔會跌招

我淨係識得用軍隊魚+繼承之力，依家連漢堡包都識靈魂交換，搞到得返蓋亞係可以不死而有7000分

求評 唔夠膽入三看破

雖然張減半落穴好似有d on9

刷分攻略嘅話你地可以係youtube 搵maskscarin 啲片 幾多幾齊下

技係balance

迷官嗰招迷宮建造配次元門都ok

恐龍佬成日出技比我 上次係虛張聲勢

成日見d友起手黑魔導, 2看破, 千把刀

覺得應該落鏡壁會比較好

我就係刷極都冇最終賭注同虛張聲勢

有無巴打add下

有無卡組睇下

巴打我係鑽石icon
add咗你

未實測但呢副野唔想太被動

鏡太易俾人估

被人一拖其實輸硬

不死龍無咩用咁, 轉飛龍/文藝龍?

文藝可以try try

未有感覺2紅玉配3紅龍係唔係已經夠

不死龍呢副deck來講只係一隻用唔到看破ge 7星紅眼

三張次元門
幾張尾刀嘅卡
其他放d抽卡牌就ok
睇youtube
我海馬畢左業所以冇砌過 但聽聞100%win

刷極都唔跌迷宮建做 係咁跌三星

外國玩家牌組，暫時只係輸過一場

我出左3-4次建造先總共第14招先出三星

次元門係抽？搵唔到邊個卡包🤦🏻‍♂️

打迷宮活動出
而家冇就冇

次元門之前活動刷迷宮兄弟刷出嚟，如果無就用返薄幸刷喇…

我得一張🤦🏻‍♂️

屌 同八哥打
唔記得白龍民藝DECK唔可以放粟子波
仲以為贏硬我屌

飲水巴同你對打真係好好玩 唔該你幫我試deck，係黃金階試唔到

你開栗波我都o左

同你玩真係好好玩 好技術流
最撚憎同運氣撚打

看破可以當半張神宣用，俾我寧願卡看破係手好過卡其他咭，同埋龍踩真係有用咩?現時好似缺點多過優點，唔小心仲會俾人爆返轉頭

同埋你到deck一來少怪，2來黑龍有個缺點就係唔太應付到大怪，以現時主流睇似乎排唔上一線deck, 應付2線都會比較吃力

巴打遲啲再打 好正

諗住用呢副上今季KOG

OK 我都試左好多DECK
得白龍民藝DECK夠黑龍抽下 但要改左粟波

黑龍我見過有人用黎夾7星暗個隻儀式魔王用，炸完我啲怪再用紅眼復活拎返隻紅眼上場，難打到hihi

你覺得我副黑龍有咩要改 個頭唔齊卡始終唔夠快

我覺得看破可以改控制器
因為你成副黑龍DECK

我覺得可以放一張「怪獸門」for救命用

1. 反正你成副卡DECK得黑龍係白卡
一定翻到佢馬上召上場

2. 如果之前死過一隻黑龍
場上無怪 手牌又唔夠對面勁
又可以靠掉牌睇掉唔掉到真紅眼飛龍
掉到就可以馬上除外 又召多次黑龍

不過真係用黎救命 一開始用會掉好多有用既卡

( 未試過 純ff 你試完可以講下掂唔掂 )

手制本身都落2，加左不死龍看破會有啲卡，我都諗過呢個問題

怪獸門呢張卡真係可以諗諗，我覺得同呢副夾到
Btw 玩完呢副後我覺得慢慢開始會更多墓地效果，堆墓年代好快黎到，同堆我唔夠飛龍，好難試到副野究竟可以去到邊

我屌，差唔多刷哂d技佢都係死都唔跌最終賭注俾我。。。

英雄略見所同

等我抽堆張牛頭鬼就重置 爆多張飛龍先

加油呀巴打 恐龍佬幫到你

如果驚人後排可以放「撲滅的使徙」/ 「龍踩」
看破真係會卡

想抽蟲 應該reset定抽埋軍曹同維維斯

呢大家有咩idea組下面呢副野🤔

玩爆牌?呢副勁慢wo 我見人係用蟲+偵察者+哥布林偷窺+本陣強襲+連鎖破壞+陽動作戰果D

我無言了，岩岩刷左兩鋪。。。

都係研究緊點砌黑龍deck順
炎獄龍人會換飛龍齊三

1001

呢副同我果副有啲似

海馬要用咩隊刷

連5DS卡都有

喱張卡有冇用？

sor9ry 對自閉deck 有特別喜好

杏子確實自閉

最終賭注白龍副deck 得返幾張

有技唔用得好撚爽

點樣引繼?

實戰感覺個效果好難用得著,主要係逼倒對面用突擊/手制

可以用喺小丑卡組入面
轉攻轉防嗰啲

一完晒一系列活動就覺得好撚悶

我悶到係白金1自己投降去番黃金2

D新卡無咩人用 ,都係對返世界賽D deck,悶到

我都係黃金好似 係到亂執fun deck打
基本上平時我係唔會話一定要衝遊戲王
上到白金就夠

下個post改名連登仔世界第一

想問下打海馬8000分點解決搖控同突擊指令

咪多左黑龍 不過唔係咁多人咁土豪

海馬無突擊

打海馬既三個問題

1. 高攻
2. 異仔
3. 手制

就算你copy 左人地刷海馬既deck 都要諗點解決上面三個問題

我見有人用少女打
但最後衝埋去個下唔係會開搖控器咩？

建議有命抽or迷宮建成先刷海馬

youtube 呢個成功率唔高

手制用片入面果張counter 應付

counter? 07個張？

想問 有d網上代儲既offer 其實係真定假